女朋友同我講佢唔上連登

同女朋友一齊就半年
佢同我講過佢唔會上連登
但有日偷睇佢手機發現佢有上連登有ac
平時好乖乖女好斯文
但佢原來係藍絲
啲post講嘅嘢仲粗俗過我
點解要呃我唔同我講

關你撚事

小妹都係咁樣呃條仔

同你一辛苦，俾人發洩下啦
屌你

日日對住佢講連登嘢
佢想搭嗲又要扮唔知係乜

既然大家都有上點解唔講 有嘢笑一齊笑都好啊 我唔明點解要呃

我有啊 我對住佢成日講 佢就敷衍我笑下就算 好似不大興趣 點知

佢唔想比你見到佢俗果面，驚你唔開心/破壞你對佢既印象 。

佢唔想你知 你咪配合下囉 小事